十年後，香港嘅母語仲會廣東話嗎？

當年輕的一代用普通話做母語，學校又唔再用廣東話授課
又越來越多香港人話要移民外國
每日又有150個大陸新移民入嚟香港

10後香港嘅母語仲會廣東話嗎？

一定係廣東話
應該係普通話

十年後香港都無埋

好似話嚟緊有粒隕石會直剷北京 睇下林鄭食唔食到個勢

好灰

五年後，班雙非小學雞「沒事兒，沒事兒」已經升晒上中學，小學更加冇人講廣東話。
十年後，中小學改寫簡體字，中小學除英文堂外一律普通話。
十五年後，廣東話變咗中老年人先講，年輕一代操港利普通話。
二十年後，廣東話同繁體字係香港絕跡。

屌

一定係普通話

絕跡

五十年不變咋，廿年後都過咗四十年啦，不遠矣

阿Paul:「3年後仲喺度先講」

五十年不變？香港一早變緊